分化藍絲第一步

有無方法搞個投票俾藍絲支持警察定張健宗？